如果木星是在與太陽目前的距離上誕生的，那麼它的出生地應該是60開爾文。 出生在黑暗中? 這可以解釋木星奇怪的組成|肯·克洛斯威爾| 2021年8月6日|學生科學新聞 
 當我進去的時候，我喝了一杯絕對冰冷的水，用的是我在2018年評測過的那臺Hydro Flask Tumbler。 我們的Gear Guy最喜歡的5件夏季單品|wtaylor | 2021年8月4日|Outside Online 
 當她在《冰冷的石頭》(Stone Cold)中歌唱一個已經離開的愛人時，當她在《對不起，不是對不起》(Sorry Not Sorry)中歌唱她冷漠的小氣時，當她在《涼爽的夏天》(Cool For the Summer)中歌唱她頑皮的渴望時，當她在最近的《我愛我》(I Love Me)中歌唱她的決心時，你會感受到她的心碎。 黛米·洛瓦託正在實時面對她的惡魔|貝瑟妮·巴特勒| 2021年3月25日|華盛頓郵報 
 婚禮前緊張是完全可以理解的，但臨陣退縮是永遠不會發生的——即使是在最寒冷的冬天。 最佳加熱襪子:絕對溫暖的襪子在寒冷的條件下|流行科學商業團隊|021年2月25日|流行科學 
 在第一個結霜的夜晚，我讀到四分之三的幼崽活不過第一個冬天，存活下來的有一半會在第二年死亡。 一隻生病的松鼠如何給了我意想不到的安慰|帕姆·斯普利策| 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 但拜恩自己是一個戲仿者，他用他的凹陷的眼睛，冷若冰霜的氣魄指揮著舞臺。 棧:寶琳·凱爾的談話頭的痴迷|寶琳·凱爾| 2014年11月22日|每日野獸 
 所以，當你在慶祝肯塔基賽馬會的時候，喝下第一口冰鎮的薄荷朱利酒時，好好享受吧。 經典薄荷的故事起源Julep |Dane Huckelbridge | 2014年5月3日|DAILY BEAST 
 但就連這種經常冷淡的關係也因本週雙方相互辱罵和指責而進一步冷卻。 獨家報道:普京停止與白宮的所有會談，Josh Rogin, 2014年4月25日，每日野獸 
 成千上萬的人裹著旗幟在寒冷、煙霧瀰漫的空氣中游行。 《基輔鎮壓內幕》|Anna Nemtsova | 2013年12月10日|DAILY BEAST 
 唯一的冷點是當韋斯特問到王室寶寶的性別時——哈里的鋼鐵般的表情沒有回答這個問題。 多米尼克·韋斯特問哈里王子寶寶的性別時是怎麼惹上麻煩的|湯姆·賽克斯| 2013年11月7日|每日野獸 
 而她的眼睛——她有一雙迷人的眼睛——將像維珍尼冰夜的星星一樣閃閃發光。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 如果夜晚非常寒冷和結霜，植物的頂部可以用薄布或紙覆蓋，以保護種子的芽。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 Watch立刻接管了它，把自己溫暖的身體貼在結霜的羊毛上，舔著它的臉和腳取暖。 《苗圃》，1881年12月，第XXX卷|多種 
 在霜凍天氣中使用的磚應該非常乾燥，那些已經暴露在雨或霜中永遠不應該使用。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 人們看到佩頓小姐在這條路上輕快地來回走著，雖然有霜，但空氣晴朗。 《大西洋月刊》，第17卷，第101期，1866年3月|各種